你地會返屋企幫手定出去繼續返工？

岩岩grad 讀書唔叻 grad job係銀行前線做緊
屋企賣海味 屋企人下年就退休
比著你地會下年再apply 過grad job定返屋企幫手
但我咁廢好驚搞唔掂

前線算狗數啦. 我會幫屋企賣海味. 起碼有得做先

仲要屋企生意, 屌極有限. 點錯都好, 你估屋企人唔會幫你收科咩

有太子爺唔做做狗？

第二時有冇人會突然剎出來同你爭大鎖鑰先？
如果無人同你爭既話
緊係返去做啦
越長時候有屋企人帶住越好

有可能有人爭都會返去做

喱啲經驗係無價。打工要做幾多年先會俾你試，仲要唔衰得

梗係賣海味

我係絲 只係借朋友ac
我媽媽偏向我打份安穩既工 嫁個好人家就算
因為做生意真係唔保證賺 仲好辛苦好忙 拍唔到拖
當然我自己都好想返去做
但失敗左出返黎做野 呢兩年既工作經驗係咪冇咁易受認可

屋企人講到明唔會幫
做得太辛苦唔想再做

即使會幫 其實好多野都係我自己自學

事實做生意要好上心
好少私人時間
自己考慮

巴打你明白就好
我屋企人好希望我25歲結婚 生小朋友 輕輕鬆鬆咁過生活就算
我自己就後生 始終未真正捱過苦 有得去衝當然想衝
但有心同事實上做唔做到 又係另一回事

我而家係兩種人生之間選擇緊咁樣
或者我應該點說服屋企人放心比我接手？

樓主 你留tg la
我加你